元朗開左片！！追住黎打！！

link入面睇到

一齊入去打死曬佢哋